一人一個試過最激嘅扑野地方?

一家大細系度個陣佢嘅屋企

係 sor 巴打唔好系我老母

系你老母

有冇叫出聲先

魚排

教壞細路

系你老母個老母

系你老母 quote完都唔改

一開始冇叫 慢慢就開始叫 但唔大聲

系埋你一家大細個老母

諗住打翻原文啊嘛

望住部電腦

足球場中圈含撚

邊個球場

果日落雨無人 如果依個年代實俾人影上thisav

咁撚癲係中圈互含

哇巴打好氣魄雨中含撚 有冇趁濕身扑埋

點做到？

大學殘廁

口交得唔得？
試過夜晚響公園 我地坐響長椅度 後面就成班細路

化糞池

我唸大家都唔信 不過而家俾我都唔敢

洗手盤入面

去左公廁屌

公園 後樓梯

lm

學生會室
隔離訓導處

停屍間

上緊pe堂既時候係女更衣室既沖涼房，實際上得堂簾拉埋，拉低就擺入去，衫都無除，唔夠一分鐘即射

Ocamp營地🤘🏻

好趕時間喎

你曱甴嚟嫁？
定係個洗手盤俾恐龍用?

沙田ikea
利申ff

後樓梯

出面定入面

拍左拖五年都未扑既我
睇依個post 好想喊

佢屋企樓下後巷仔口爆吞埋

後樓梯
公司 出面就係人
好癲 但諗返起都覺好正 勁刺激

未試過咁激最勁浴室

你確定你係拍緊拖

停車場

將軍澳健明村停車場地下，除晒所有衫做。個時個停車場剛剛起好未啟用，無人會去。

伯母間房

第n 屆連登吹水大會

山頂 口爆

大型商場育嬰室

笑撚死
曱甴學人上連登

喇沙=男校

同伯母佢地一家係條女間房傾計
條女扮訓幫我含撚

試過係條女公司間更衣室扑野

收皮啦假膠基撚

正想講😂lsc男校喎❤️

山頂 有野豬出黎贈興

gay

日頭係南生圍就地正法，中出埋
點睇

你覺得佢係廳到做？

有無食到？

吹水台

有食豬

有無跟手食埋野豬

維園乒乓波枱

Joesph好威威

邊間

ex個妹喺房訓教
我同ex喺廳扑到入廚房
驚佢個妹無啦啦出黎

姊妹

戲院後樓梯

K房含撚

發夢嗰時喺fitting room
巴士同小巴都夢遺過

旺角道男廁

搭緊的士

戲院睇睇下戲去左男廁格玩狗仔式

fake taxi

ex住果層電梯門口 一路扑一路望住有無電梯上緊黎 唔知佢幾時停好撚興奮

灣仔海滂

公園女廁

游泳池

mega box廁所

恐龍點洗手呀on9

學校廁所 男女廁均有

發夢見公屋後樓梯
其實比我高嘅樓可能會睇到我畀我男朋友推緊車
男朋友係啲連開房都唔想去嘅人
同佢攪嘢要夾哂天時地利人和勁撚煩
攪到我成日都要自己攪掂
結果有次我同佢嘈交屋企又有人 唔想畀屋企人聽到
所以出後樓梯傾 傾傾下最後我攬住佢係咁咀
然後慢慢隻手游落去摸佢條jer先
整硬佢幫佢口爆（其實嗰時我好想要 但諗到佢連野外摸呀口爆依啲都未試過 無理由一下子要佢試扑嘢 ）
然後第二日又嘈大交
結果我又係攬住佢係咁咀 摸硬佢但就話算喇 就喺依個時候終於引到佢開口話喺到做
最後我企上一級畀佢後入 好撚刺激好正 好彩佢都中意
利申: 藍絲 唔係hehe

一家大細個系到？

腦海中

以前窮 要同呀妹上下格床

女朋友上黎訓 同我一齊訓下格 阿妹係上格

咁我地係扑野要扑得好輕力

牛奶溫泉池
上面目無表情扮正經，下面係咁插
面對面有幾個人

雙層巴士車頂

腦內

k房😂

其實一定知咩事啦 點都會搖

戲院 學校廁所 莊房 巴士

係遊艇 同個船家偷偷地扑

新界果間炸?

發夢全部都係發夢情節

停車場荒廢之後既後樓梯中出，試過幾次

停車場開始整，入面個工作地方有野遮，我地走入去扑，間中外面會有人放狗

條女屋企，我同條女2個幫佢親戚湊bb(3歲)，佢著裙烏低身幫bb執玩具，我就突然系佢後面揭起裙&底褲指插佢，愈插愈濕，我忍唔住後入埋(又咁岩果日佢安全日)，佢當住bb面呻吟左下，bb望住唔知咩事，我繼續扮無野，條女一路執，佢patpat偶就自動chok幾下勁爽，當佢一執完，開著電視比bb睇之後，馬上入房扑野中出佢

巴士幫我含撚無數次，有幾次安全日，見巴士上層1個人都無，佢就坐上我到，自己揭起條裙就插入去，但次次都太刺激，2，3分鐘就射左

系海灘玩緊水，玩得太貼身好自然扯到行哂，佢feel就不停chok我引我扑佢，最尾我跑上沙灘銀包入廁所戴套再著褲再跑返落水同佢狗仔式，好爽事後問返佢有無入海水or痛or唔舒服，最尾係咩事都無

行山行到中間見到d人造樓梯(比消防用果d鐵梯)我地偷偷地行上去，有好多樹草，行上去原因好簡單，就係想扑野，佢好自然幫我含撚，然後自己除褲轉身就比我中出佢

西鐵上蓋花園，無數次食完飯就會上去睇下有無人，無人就去暗角，有樹又有草咁樣狗仔式，安全日就中出

清境

系你老母
走啦5p仔

飛機廁所

（尋日睇新聞先知原來犯法 好彩冇俾人捉到）

試過工廈搭lift 壞左 ，係lift做到虛脫

有次好夜，男朋友送完我返屋企，我又唔捨得佢走同咁辛苦，偷偷地帶男朋友返屋企，勁驚咁返入房訓，然後兩個忍唔住就開始錫同摸，但我屋企好細，屋企人係隔離房訓緊，好想嗌但又唔敢嗌出聲，係我最有感覺既一次。

有次去左男朋友屋企，夜晚陪佢係廳打機，然後突然佢話睇av，咁我陪佢睇啦，睇到一半佢就伸入搞我，然後佢除褲我坐左上去，係廳既電腦枱望住個mon咁扑，問題係佢一家大細都係房訓緊，我勁驚佢屋企人出黎，然後入左廚房後入繼續扑。

其實次次咁刺激都係因為有人係到但你又唔出得聲又驚個下先最刺激

利時 提早收鋪，外面有人

係朋友屋企
我個fd仲要同佢條女瞓緊覺
我哋就係個廳到扑到入廁所

條女一家大細係度果陣
個老嘅同細分別係廚房同廳到
我就係房入面長驅直入

天橋底
係某hall對出同條女行海傍
行到某酒店/天橋底暗位嘅卷仔開波
不過冇屌 淨摷同打飛機

讀書時期係後樓梯雜物房條女幫我含，點知有實Q 經過 條女頂住度門唔比佢入黎等我著褲 最後都係比人記缺點

草地打野戰
屋企後樓梯
Library
同母親大人同房佢訓着咗扑

想試車震下次

尖咀舊sogo一個暗角樓梯

上水出觀塘嘅特快九巴 樓上無人 係最後排搞到條女吹出黎

有日趁ex揸緊車我就摸佢jer 越摸越硬 佢越想我幫佢 我唔肯佢就邊揸車邊指插我 一路返屋企途中佢見到屋企人係到就車上山 暗角泊車禁住我個頭要我含 含到佢口爆左但得佢滿足而我濕到透哂又唔理我 搞到要自己冷靜落黎 佢就舒服咁樣返屋企拎野再出去

有試過係出出下街捉我入殘廁 就地正法 我唔想但佢做到好似av情節 係到半強姦我 之後要我坐蓮 邊un邊佢就係咁玩我波波 咁岩出面清潔阿姐係咁叩門 我就忍住唔叫得咁大聲 un耐左開始攰 轉式佢推我 有少少高潮 之後佢口爆我 完事一前一後出 扮無事

仲試過係南生圍個堆草叢 逼我跪低含佢 我又驚又怕有人睇到 因為可以比人入 我拿拿聲含爆佢 走 之後嬲左佢 唔含佢一星期

Btw以後都唔會再有

我大人系你賤人得你賤人系我大人唔得

早幾年一齊搞年宵過夜嗰陣扑
隔離檔都有人過夜/打麻雀
太刺激好易射

點解咁撚柒多垃圾5p? 屌你老母

吹水大會開始

真係扑同口爆好唔同喎

口爆真係隨時隨地都有可能，戲院小巴巴士沙灘公園，周圍都得啦，幾時想咩禁低佢個頭

學校殘厠同女更衣室

地盤office
同岩岩畢業既qs姐姐做

愉景灣沙灘

大學圖書館

女宿舍,5.6人一房

起身屌西啦

課室

公園對住海起屌，摷到條女出曬水，成張椅都係。口爆完事。BTW 側邊好多單車經過

課室 屌完唔夠一分鐘就有人入來

係佢老豆老母張床

高速公路隔離d行人路

地盤

巴士上層車頭

係我條女間房扑佢呀妹

利申ff

其實上層訓著真係未必知.... 我就係訓死既例子

大人，唔洗下下提老母嘅

Hunta-243超絶倫

試過條女屋企咁玩

少林寺

AV情節

有好多朋友試過車內扑，好正

真扑既

女廁 試過就算

屋企有人

後樓梯

河邊單車徑

天台

郊野公園

暫時記得係咁多

太空

扑嘢都係殘廁 或者阿哥喺上格床 阿爸阿媽喺隔離房
試過有次屋企得阿媽喺房瞓晏覺 女友上嚟煮嘢食 佢一邊煮我一路搞佢 佢著裙勁方便 搞搞下除低佢條底底 就咁後入中出 勁驚阿媽走入嚟

口爆真係易好多但都好正
試過帶女友去朋友屋玩通宵
個frd俾間房我地瞓 開住門叫條女幫我口爆
又試過喺大學lecture 勁驚有人入嚟 一係就夜媽媽嘅公園足球場

利申 發夢嗰陣

吹牛大賽又開始了

補充返, 呢幾個地方堅正

Office 坐房,望住個海夜景

車房大閘後面 落去收鋪興起,趴係架超跑車頭推車

補習社課室 都係收鋪興起, 有學校果種木枱櫈

真係試過去條女個fd屋企住，然後係個fd張床輕力扑中出埋，仲流埋落張床單度，第二日扮無事走左，個fd繼續訓番同一張床

天台 後樓梯

行山
後樓梯
課室
殘厠
房（廳同下格床有人）
士多房

一路玩過山車一路扑

利申 FF

天台

學校 好撚驚

系your mum

IFC天台

樓主屋企

幻想掃冧哂枱上野會最激呢

電腦枱前面

係女友屋企，佢老母係隔離房

成班ff撚

學校有一層有一條走廊通往後門，個入口係畀好似係銀行排隊個1 look look柱封住。但係個時就係同條女走入去瘋狂扑野 第一次破佢處仲要成地血，搞到要清潔乾淨費事俾校工發現

hall common room廁所
淨係含嘅話就旅遊巴後座

點啊 兩條友浸溫泉浸到彈下彈下
你以為對面啲人真係唔知？

k房

其實一直想知係出面扑個陣多數即興好難帶到套，我成日好想試但係因為無得帶套所以有啲驚，有咩方法？

條女間格仔鋪

（衝上雲霄）情侶飛機上女上男下扑野，還問旁邊乖客借套

純口交
巴士，後樓梯，廁所，船，戲院
但未扑過

成地血 on9

吹你老母牛 死支那仔

挪威的森林

合理

[img]圖片網址 [/img]

FF無極限

條女搞掂啦

收撚皮啦

有舖位既好處

係主題樂園酒店房個露台，但係凌晨出去扑

互射

野戰仲碌光豬 梗係拉高條裙除底褲算啦

後巷

吹水大會
利申 對住電腦

試過係日本啲溫泉酒店嘅私人露天風呂 個風呂唔係好大 圓形嘅 要大家腳搭腳先浸到 同條女浸浸下就互相摷下 佢濕到仆街 直接係個風呂坐蓮 之後企係到推車 出面其實落緊雪 企左係到上半身基本上浸唔到 但係扑到好興完全唔凍 望住個雪景扑好正 隔離仲有啲民居係到

條女屋企後樓梯 我地特登行落半層 費事有人入黎走唔切 不過個半層都有人地屋企嘅後門係到 只係平時唔開 一開始又係俾我摷到濕曬 跟住我就嫌佢底褲麻煩 除左佢條底褲落黎放入褲袋 直接擰轉佢後入 扑扑下下層有人入黎掉垃圾 即時匿埋 等佢走左再繼續 最黎口爆佢

有一次同一班朋友去旅行 book左個有泳池嘅villa 夜晚大家係泳池飲下野游下水 互相潑水咁 中間有好多唔小心抽到水 之後玩到差唔多 我同一個女仔去左泳游另一邊（個泳池L形）互相咀下摷下 摸到佢濕曬就指插佢 跟住抬起佢一隻腳 正面放入去 我初時仲以為係水入面好難 原來夠濕就好易

仲有次係摩天輪 一入左個廂佢已經係咁摷我 我梗係不遑多讓 坐左落地下幫佢奶 佢著裙好邊便 最後奶到高潮左 岩岩好坐完摩天輪

另外一次係酒店個露台嘅按摩浴缸 個缸好撚大 基本上抱膝坐六個人都冇問題 個露台都幾開楊 對面有辦工室 要睇實睇到我地 不過個露台唔算光 同條女係缸入面狗仔 又係缸邊坐蓮 佢仲要嗌得好好聽 格離房個露台如果有人實會聽到 好彩冇

應該仲有 不過講住先 有人想知再講

鳥溪沙最入面，有沙灘個個位深夜去

咪係，我最多會講：鳩吹大會正式開始！

夜晚 海洋公園架吊車

原來車cam個條片係你黎

地鐵有閉路

長洲凶宅

系系系系系 系你老母

無講大話

教員室

朋友屋企

佢細佬喺隔離房打地，我地就喺另一間房扑，仲要房面壞鳩咗冇得關

網絡

戲院

我同你調轉
阿哥係下面訓緊教
我同條女就係上面仆
真係想快郁小小都唔得
但條女反而好爽喎

佢偷雞走入男湯露天風呂同我啪
最後射左溫泉入邊，用手撈返

酒店房出邊露台係海邊，由房入邊啪到出去露台，啪到佢嗌曬救命，潮吹左兩次。

巴士上層後座女上而前面有人。

晚上11點後球場，中圈含撚少不免。

12月25晚上1200後嶺南之風四處奔走。

已成往事

唔會，擺低鍍膜蒸籠，有cam我會見到

ching狗黎架wo 邊度都扑倒野

呢個post反映連登會員智商

員工室

睇回覆笑左

一人一次?

球場

學校圖書館

中學果時試過同班friend去沙灘玩，有女有男
有個男ge超大隻，望落唔係好高但係都有178
古銅色肌膚+六舊腹肌
有個女friend未去到沙灘巳經成程猛咁flirt條仔
玩到興起果陣突然玩戴眼罩蒙眼, 拎住碌棍
一野扑落條女個西瓜到
諗番起都覺得好刺激

柏麗灣個沙灘 游游下水就黎料

sp同佢老公張床度

細妹係格離床訓緊教 我地係格離

佢朋友開既室內設計傢私店
佢有鎖匙 收舖之後我地摸黑係入面扑
個場2,3千呎我地就係入面不停換傢私換position

最後我走先，佢留係度抹番我地d精同ky

學校家政室

係商場後樓梯

係主題公園過山車

啱啱放監出黎就買左盒燒味，叫條女上嚟屋企食飯，有老有細路一齊食食下晚飯，突然想出火，就拉條女入房放住AV扑野，屌到條女叫得勁大聲，出面家人聽到哂，但由鳩我繼續扑。

屌呀

夢

發夢夢見
公眾碼頭 12點幾冇人 Ex著住校服
中學回憶

巴士上層同旅遊巴都試過
摸咀摷 用手用口 幫條女指插
高潮成張櫈都係水 最後口爆完事

條女屋企後樓梯 口爆多 勁驚有人入黎

自己屋企後樓梯 行落一層係走火層
個次就除哂係咁插 條女多水到d水一直流

k房 又係口爆 不過成班friend訓哂

大學圖書館一早溫書 溫溫下上火
叫條女跪低含 又係口爆

戲院大院夜場 得個小貓三四隻
幫條女指插 唔嗌得要忍住個下真係好正
條女幫含個時遠處有條佬望到
我同條女講佢仲含得勁左 又係口爆呑埋

係朋友屋企 子母床 朋友（仔）訓下面
我同條女（個時未一齊）訓上面
係咁摷同互摸 不過無搞到

又係朋友屋企 今次打完通宵麻雀
幾個朋友各自訓房
我同條女係廳除哂衫搞
有問過如果佢地岀黎咁點
條女話照搞 至多一齊搞
跟住一路推車一路帶條女係佢地房門插（無關門）

條女屋企 佢細佬係廳打機（戴耳機）
我就同條女係間房搞 不過係無關門
條女仲要un到張床就散咁 超大聲
最後關門捉住佢對住塊全身鏡中岀完事

泰國pool villa 一入房除哂衫跳落泳池
由開始到完事都聽到隔離屋d人講野
不過聽唔到廣東話

叫條女夜晚著條連身嬲屌裙落街食宵夜
食完一路行一路摸下
先發覺到佢上下真空
即刻火都黎埋 捉佢埋去公園仔度開波
一野扯高佢條裙就插 濕到呢

有次佢著低胸衫撘巴士 我嫌唔夠低拉低d
低到show到大半對奶(34大D)
跟住我扮唔識佢 坐去後面扮訓
條女好緊張 我就me埋對眼睇下有無人坐佢附近
點知中途真係有 但上層好少人大把位
都仲要坐佢隔離 條女後尾話番我知條友真係有抽水
入屋前摸一下條女下面 底褲濕到滴水
即刻門都未開就插 條女都忍唔住叫岀聲

真係難忘

好啦戴下頭盔先 FF完啦

大學soc房
可惜情已逝

高手

你先on9，吹牛頂多係書面語
又送字俾支那

利申：英治時代讀過

銀包/袋放個好難咩

比你細佬殺左都出到post?

好多地方
戲院佢用手幫我打 見啲人專心睇緊佢即含 仲要口爆

朗豪坊 mega box殘廁

Kings park個公園仔係到幫我含 有人行過就要即刻停 勁撚痴線

巴士頂層 有時落車果陣未撚出 搞撚到扯住行

殺兄
大咪哥

中學課室
班人係操場下面早會 我地偷走上班房扑
上得山多 有次比老師發現
不過間學校好要面同埋平時幫學校拎唔少獎
暗地裏見完家長就放生左我地
見家長我專登搵我老豆去見(分開住，平時唔會見
見完佢同我去買左一堆套

Hehe

睇嚟佢都好享受野戰

就算唔打個系字都唔知佢講咩鳩

斜體77😢

你現在聚腳在吹水台內

有無十分一係真？

好爸爸

我都試過
算係最high因爲好驚啲人入黎
都試過係好多人嘅沙灘含
不過其實幾污糟 會食沙

諗起好懷念 都幾年前
學校禮堂 課室 學校男廁女廁
canteen試過用口同手
巴士 小巴
後樓梯 殘廁 公園 圖書館

天空

學校禮堂後台 課室 天台 lab 女更衣室
同ex除哂衫喺屋企後樓梯 lift口
clubhouse自修室 兒童遊戲室
某海傍附近天橋
巴士小巴就基本啦

最懷念都係著住校服
ex上下真空比我狗仔咁屌

唔明 我無細佬的

女友個老公間房

大學dept啲房

海邊

天星碼頭

女方老豆老母張床

佢間房(佢家姐不停拍門揾佢)

學校返大陸交流
夜晚去條女酒店間房到訓教，個女仔fd係另一張床面向我地訓緊教，我地就訓係到cum埋被打側身面向佢係到砌

係連登吹水台

你真的試過？

你屋企，屌你老母

當然係過山車

係屋企出面走廊，條女著t back捉住扶手彎腰比我後入

搞搞下佢嗌得太大聲去左後樓梯，其實好想迫佢全裸唔著衫企係出面比我插

女更衣室

利申： we are gay

夢入面

流浮山某一個位車震

半夜著住校服喺公園扑算唔算

咁妳下面有無濕哂？

有冇係咁偷睇

( Show Blocked User - 我屌你個臭嘴 )

最激都係浴室咋